
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основную ветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 35. Styled Components, Material UI

### Задача

Сверстать подробную страницу товара используюя один из инструментов стилизации. (CSS modules, Styled Components)

### Критерии приёмки 

- Поделить верстку на компоненты (Карточки, кнопки и т.д.)

### Команды

- `npm install --save styled-components` - Установка пакета Styled Components


### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-35`
